覺唔覺香港有班60後果班好無公德心？

根據生活既觀察，以下情況係愈老愈多：

四圍吐啖大大聲咳唔掩口

長途車大聲傾電話開speak聽舊歌

食肆偷雞食煙，仲要食埋d大陸水貨特別臭

任何要排隊既野都想偷雞攝位，特別係小巴

根本香港人著咁大半就低質

邊隻60後入黎負評

廢老問題嚴重

我隔離有隻拎刀批緊蘋果

😞

負皮嗰2隻係廢老定都有做埋依啲仆街行為呀

最撚重要係呢班死廢老去撚完廁所永遠唔會沖廁
屌佢老母個撚個都冇家教

但最好笑呢班廢老最鍾意屌後生仔讀屎片冇家教

仲有係巴士剪指甲
一把年紀仲剪乜撚呀
死返屋企剪啦

2幾歲果d先無公德心
巴士站食煙

我反而見巴士站食煙真係廢老多
廢老無處不在

d老野不嬲仆街

康文署好多60後廢老去完廁所唔會洗手
就直接埋位用機 上次比我見到
搞到我每憑接佢地尾用既野 我都要攞條毛巾係咁摔

仲要朝早做成個場都係廢老 都唔知屌唔屌好 唉

🐥